1930 太古廣場 梁英雄生忌 不見不散

2019 年 6 月 15 日，和我們一起反送中惡法的梁姓烈士與世長辭，我們失去了一位堅守信任，愛護這遍土地，為捍衛民主、自由，不惜犧牲生命來控訴暴政的抗爭者。

{港共福音}不分化不割席不指責已成過去式

推

無人去？

去緊

要人！

黎緊

係太古廣場搞既行為藝術抗爭

出嚟啦

嚟緊

黎緊

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

出嚟啦！

岩岩去左 企左一陣已經有唔少人
睇黎大家都冇忘記
想企多陣但有事要走先

Push

小心對面d狗

push

小心班狗

Thank you

Go!

好愧疚 企左陣都眼濕濕

冇人會忘記你

等緊車出

快閃

要人

推推

我同梁英雄同一日生日

好似好耐以前悼念既相黎

想人啲人係邊 pp1見唔到

知*

現場不足100人
係唔係冇人記得梁烈士
未黎嘅快黎

金鐘道

推呀

推啊

Lm

各位手足請幫手推一推，正個評

終極手足裝備詳解：防毒面具篇

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

等車中

推上去

好感動

去打邊爐

不了

多啲人

Pish

好多人
大家都冇忘記梁烈士

買唔到花可以自己摺

（蘋果直播）梁凌杰生忌悼念活動

屌你老母啦柒頭，祝你全家支那肺炎死

Never forget

pushhhhhhhhhhhh

15分鐘內到

唔好忘記佢地

唔去海底撈

岩岩個ah po好有氣勢！！！！！！！！｜

佢喺頭七告別式同其他婆婆摺曬所有元寶蠟燭
係好人來

黎明來到 要光復這香港

來前行

pls come

屌得巴士站有人咋喎

打機算啦

唔夠人
要輸了

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

來前行 你聽見嗎

冇人

光復香港

Coming now

Salute!

推
推
推

地鐵咩出口最近 黎緊

人呢

金鐘F

對面開始有指揮官

對面指揮官都笑鳩我地人少
運動已經淡左

係領犬員 唔係指揮官

唔會忘記你

算係咁啦，臨時臨急

班狗死果陣我包保有二百幾萬人同佢慶祝

咁先好，完全唔知幾時人多幾時人少

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

巴打講得啱

淡佢老味

冇錯

點解你知，你係指揮官定係佢班手下啊?

因為我係對面望撚住佢哋嬉笑打鬧
屌你老母
你係邊啊

你係幾隻綠狗入面邊一隻？

頭先set左 RB？

起你底即刻block

睇live叫口號都無聲，難怪popo笑
利申：無出

你就無出聲

我把聲都沙撚左

你老母就少,臨時臨急都咁多人出

咁在意多人定少人 個心態會好攰 睇開啲

係咪未完 趕緊黎

對面多左幾隻狗

未啊

今日唔係15都有咁嘅人數係好多人喎

邊有咁快，出嚟啦

光復香港
時代革命

好多手足

有狗遠距離監視

好！

咪話算係咁，咪理啲狗講嘢

五大訴求
缺一不可

天滅林家
刻不容緩

望到人笑就知人地笑鳩人少，我係現場啊，駛唔駛當面屌?

英雄

聽晚 1930
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

越來越多人啊！

我走左啦 巴打自己小心
平安歸家

手足 記得做gym

推!!!!!!!!!!!!

越來越多人

我見到
有d眼濕濕

死士不會忘記

企多陣啦各位

長他人志氣 滅自己威風

幫手嗌下口號啦
婆婆嗌到聲都沙

自殺係懦夫

我走啦 大家萬事小心

你老母係雞

係金鐘既手足們 請注意小心有狗突襲
及小心東方記者影大頭 做黑警既哨

我都走咗了聽日見!

You too

mon po狗今日食撚左屎未

你就儒夫 你全家都儒夫

試著說 721 怯懦
不要說 唔見人

已經走咗，各位手足聽晚見

你聽日仆街死
你自己小心

堆

無懼肺炎

同路人千祈唔好自殺
呢個政權就係想迫死你

人多 「係咪笑你肺炎都出正on9」
又要嬲？咁環境有人出已經好好

陸逐散都要小心尾隨

聽日四個月了，無忘記亦唔敢忘記

你老母係咪被狗屌完之後生咗你個弱智仔出嚟？

散時小心

行人路上白色外套，白色口罩，白頭到佬何許人也？

婆婆嗌到口乾啦
搵人嗌下

借個位
有美國朋友edit左本書希望幫到香港人抗爭
唔睇都埋黎share下俾其他人睇

【抗緊疫仲有冇得抗爭】和你做文青！

祝你全家生肺炎，oops
原來已經中左

btw咩叫Opps

你同邊個講嘢

警總行過黎好近啫
驚咩呢懦夫

唔識英文就咪撚出黎柒啦opps

狗，你應該block 左

哦ok

婆婆都識嗌香港獨立
你班人嗌下啦！

咩事突然

推返 毋忘

阿婆

完未？黎緊

未，出嚟啦

情緒好差 已經頂唔到走左
定必完成義士遺志

789個總站 樂禮街
好撚多狗
手足小心

789總站樂禮街大量狗隻落左黨鐵入口

一見到pp呢個抗爭起點就好多感觸
以前大家好團結 依家熱情好似慢慢淡左

已經九個月 梁烈士遺願仲未達成

我地要繼續抗爭先可以無愧於佢

淡咗係必然發生 所以要搵方法keep住

RAP之後又一力作